羅馬里奧交比白必圖,白必圖憑住個人技術連過兩關一射入網呀

請接

呀 像花雖未紅

可惜我不到

無, 得個問字姐

呢句唔記得歌詞

我老婆仲喺入面㗎！

相信係一個叫做白必圖既人做既

先生, 這痰是你吐的嗎?
是阿!沒甚麼問題吧?

做唔做呀?